公平講句 雲爺爺雖然大敗但係贏盡風度

俾人黑哨大可以拉隊離場最多輸3-0
但佢堅持 有體精下輸
雲爺爺😭😭

永續雲加

叫佢去教獌狗

皇天擊殺熱犬

仲燈